房署請既師傅真係好高質

個個師傅身形都一撚樣，好大隻

叫佢上來屌你屎眼囉

第3,4張真係笑左

最右嗰個

左2有啲似成龍

右先岩

件衫啲摺痕都一樣

左邊似東方昇

都Cut得幾靚

最右

最右驚到臉都清埋

牆既紋都一樣

屌

真係明眼人一睇都知係移花接木

當人憨鳩架
我老母有老花都睇得出有問題嚄

笑到仆街

波突突

邊個狂徒做嘅？同我出黎！

癡撚線

一定移花接木

利申：明眼人

原來狂徒就哩埋左係房署

咁都有得笑

仲以為日光日白咁撚猛

做乜撚野

癡線